有冇人睇完條喇沙片將來結婚唔敢生女

養到個女咁大 比人中出口爆拍片 做老豆望到都幾心痛 個女比人當狗咁屌

SLUT

變態佬

你條5毛狗搵藍屍雞扑啦

SL人UT

生出來做20後
實仲衰過90後

(SL人UT)

做咩鳩 條女藍絲雞黎

無人生咁你d仔屌乜

真係唔敢生女 養大比人屌 生仔好

搞gay

條女00後黎

咁我都唔敢生仔 會比仔爆菊

Link呢😢

生番個仔

開始後悔讀書個時無拍片

條仔下下屌到盡，肉便器咁款

你老豆老母都睇完啦 你仲未睇？

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

佢條鳩好軟 唔夠硬 我硬好多

你在南方的艷陽裡，大雪紛飛

條片係咁影條仔打飛機唔知想點

cls有圖

係條女似交戲hea叫

你屌人地個女（你老婆）
所以你生女 個女都會俾人屌返

樓豬札左，唔撚生

真係未 邊到有

睇左5秒先明

我哋波台支持健康碼，想盡快返到國內辦事

差你，你流出就有

陳冠希個女第時要紅毛泥封西先得

問你老豆佢都有

你老婆肯拍片口爆？

有咩分別

生仔都有機會被中出拍片

理得你硬過鐵 咪又係無女屌

我當年有黃大仙usb之稱

極危險

可能你會生件豬閪呢

竟然見到個slut字上左字典熱門

你個女都係你扑野扑出黎

係唔係都唔敢結婚生育ＬＡ

寧生仔 莫生女

有得揀就係

發現勁多五毛繼續開post討論

希望連登仔自己爭氣啦

深圳，我進來了

咁你又咁諗，個老豆屌佢老婆時，外父何嘗唔係咁諗呢。

點解你睇AV果陣冇咁嘅諗法

講真討論咩又關你撚事？ 一定要講民主？

係我一定捉返條仆街仔個老母同我好好償還

推監控碼直情仔女都唔敢生

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

諗多左

性奴Feel, 特別響個Pat 寫 SLUT好想要一件

不過啲家長都係會繼續狗衝送個女入maryknoll
繼續痴埋去含喇沙撚
反而純品學校被家長嫌地區名校

agger

你地臭閪蚑那習近平主席娶埋隻解放雞返屋企都仲得啦

中出口爆就實會發生
差在你睇唔睇到
眼不見為淨咩

都預咗啦，個女跟人一世？

跟你

shame shame shame

佢老豆咪一樣咁玩人地個女

咁既思想同大陸d 一孩政策時生個女掉去孤兒院班蠻人有咩分別?

教唔教得好個女父母都有責任

人哋係邊個關你咩事？
爭取人權民主自由但就唔俾人扑女
一扑嘢就係雞
仲話起底係唔想其他人埋單
去合理化自己侵害人權瞭問題
要民主 但思想就咁封建
要人權，但連尊重其他人嘅人權都唔識
要自由 但就限制其他人嘅自由

爭取人權民主自由但就唔俾人扑女
一扑嘢就係雞
仲話起底係唔想其他人埋單
去合理化自己侵害人權瞭問題
要民主 但思想就咁封建
要人權 但連尊重其他人嘅人權都唔識
要自由 但就限制其他人嘅自由

如果呢個世界有報應...

咁佢個女要封埋個口同SLUT眼

(SL个UT)

type b 定 type c呀你

佢老豆老母可能話個女好叻,食到件喇沙仔呢...好上進呀女!

同連登仔一樣 爭取民主 但唔比有其他聲音 一有其他令到佢地唔滿意就block 5毛

條女有拍片自由 我地都有笑柒佢地既自由

所以如果知道係女 我一定落左佢

樓上痴痴地 我幾時有話唔比佢扑野 最好佢拍多d片 去尖沙咀做雞 大家可以享用

生仔都可以養大比人屌

搞gay係罪黎